呢條友真係影相影到完全唔理安全

維港咁多直升機飛仲要喺上面放航拍
又喺富士山上面飛到上差唔多係民航機飛嘅高度
再計埋之前喺山到玩仙女棒
真係痴撚線
希望佢地唔好累到人

佢個構圖同顏色都未搞掂 飛咁高做乜鳩

上次我搭飛機返香港
見到架航拍機好近
應該喺山上面放

一單還一單
佢航拍無出事又靚
又唔需要下下針對佢

佢都冇燒山呀，玩火又唔使屌呀？

唔知uncle會唔會見到呢

上次玩火嗰個好似真係燒咗？

等佢出事先理會唔會太遲呢

呢個真

痴線，講緊一架飛機300幾人，唔理？

無出事就得架啦?
希望出事個時候你都係飛機上面啦死仆街

你都on撚9
成機人陪你玩呀
屌你老母

係咪改咗機先飛到咁高？
有冇得叫警察查

連登真係多弱智

有冇方法投訴？

就係呢D垃圾搞到多多規矩

富士山搭飛機其實會影到

4. 操作高度
無人機系統的放飛高度不得超過地面以上300呎。

ifc點都高過300呎掛

航拍機拍到富士山咁遠？

edit
除非佢真係坐直升機影啦

有咩事幾百條人命喎

富士山當我on9咗

所以果兩張可以用佢真係book直升機影黎解釋
有無乜證明佢用啲會墜機既牌子影？

例如墜機之霸dji

好恐怖嘅logic

依Ｄ仆街以前就玩rooftop爬黎爬去

宜家就玩航拍

快D整幾單新聞出黎等全世界無得玩啦

咪呀，累撚死人

上次張仙女棒
個個討論到興合合個陣唔del post
一降温即del
然後乜都唔回應
照出post

咁都講得出

維港嗰張嘅

巴打你好彩

用航拍飛咁高就真係犯法

除非佢坐直升機

嘩，唔關我事呀
我唔係扮假膠架

係人都知dji航拍之霸
點會咁易墜機呢

開完POST 報左警未?

其實佢啲相，有技術但冇味道

你係本人呀？ 我屌你老母

sent to cad

所以條油叫maolee

唔好話我針對佢，再望望kelvin哥
希望佢地睇到個post自己自律下

成日要做突出一個
幾時俾人拉鳩佢
靠黐人上位既傻西

又係呢條仆街，我之前係山上放煙花單野已經報左警。岩岩有察察回應我開始查。

我本人？

買新鞋有人葡萄
食好野有人葡萄
攝影都有

葡萄d咩？

如果富士山果張confirm佢真係用航拍機,
將佢資料SEND去日本領事館舉報,
佢以後都唔洗再起日本入境

想轉移視線？
你係佢本人？

嗰張佢認係飛機上面影，係我柒咗

佢地咁出名但係成日咁危險有機會搞到其他人有樣學樣，唔係葡唔葡萄嘅問題

下次唔好咁心急啦😢😢😢😢
佢ig大把違法相啦

相照J
案等你地報

定ig可以report到停權？

又有連登仔幫佢做勢，佢而家肯定秒秒refresh 緊自己follower又多左幾多

中

本身蛋散一條 隨時條友就係樓主

佢啲相真係靚，其實唔止一個個，佢哋成班人玩嫁
利申：有follow 開

痴撚線支那式邏輯

可唔可以出返糧俾我

my life my choice

如果真係犯法，你咩報警囉
你都係想幫佢宣傳啫

等睇民記成功爭取航拍要先向慈母申請不反對通知輸

摩擦力

你食屎大㗎？

難分真與假

算吧啦
得幾張相你根本prove 唔到佢係用航拍影
就算黑警查到上門
佢話係人地影既又得
佢話係key 圖改圖又得
佢話係喺直升機上面影又得
而基於疑點利益歸於被告
佢係唔洗拎証據証明上述既解釋
而黑警咁怕麻煩就一定唔會同你查落去
到最後就不了了之close file

好似係起飛地面計

即係如果佢係山頂起飛, 可能冇犯法

所以我都保持2秒距離

佢ig有張東京鐵塔，但果個位置一定係禁飛區

一單還一單
你ON撚9得來又衝出來柒
你柒唔等於你同時唔係ON9

佢...構咗同執咗架啦

影得靚就得啦

唔好為屌而屌啦憤青 一架航拍有幾大部呀 飛機hi一hi都散撚左啦on9

事主出現

係啊，一隻雀幾大隻啊
卷一卷入引擎飛機都冇事啦on9
炒撚晒喺機場嚇雀嗰班啦

屌唔係真係要岀事先有人理呀。。

飛到咁高架咩

你都戇撚鳩，知唔知一隻雀仔都可以令到飛機失事。
你自己無知就話人為屌而屌

一隻雀都可以撞到個機頭凹撚左啦 何況舊鐵
回覆之前用下個屎腦啦唔該

啲氣流係會由好遠就將架航拍機卷入去引擎

唔知航拍硬D定隻雀硬D呢

見到個po好驚班恐怖份子用航拍機搞民航飛機

推到見報，唔好俾佢停

支持樓主報警

等緊hk01入黎偷料

呢個post假膠一大堆😂😂😂😂

佢哋當場斷正又好似唔同

富士山果張就咁睇都知唔會係航拍啦

唔好咁肯定

D雀都好細隻 飛入左引擎都係會有問題
定係你試下揸架飛機上去 我將部航拍機飛入引擎度
你安全落返黎再出post講野

如果屬實
咁高空真係好危險
一炒 點止 三百條人命咁簡單
無人想親人出事
真係好撚自私
上得山多 終遇虎

係要出事先會有人知驚
睇下邊個唔好彩

其實航拍機公司有責任整高度interlock
裝個海拔計又好,係佢塊控制版做interlock
lock你硬件

我攞氣槍寫鳩佢落嚟算

其實係咪真係告得？
之前係機場玩航拍放上fb條友，去完旅行返嚟都拉左

航拍可以去到咁高

企得高放得高

屌你樓主咪幫mavic pro賣廣告啦 吹到影到富士山咁高
遲啲睇到風眼真的不是夢

其實要上到咁高部機可能要做全機密封同埋防霜 一陣個鏡頭呀，散熱呀，漿翼呀凍得濟失靈

最近apple有部白色嘅mavic pro出咗好好J

邊到似賣廣告

一定係上天台再放啦呢條撚樣

條友應該on9架
神早block左

我都係用mavic pro
極空曠少干擾都飛唔到咁高
何況佢係鬧市 實多干擾到仆街
如果佢真係mavicpro 一定改曬機

係影就學卡士蘭咁租直昇機啦
用人血影相好仆街

貼返幾張呢D相有幾條女食

詳情？

無知真可怕
唔識physics都算 新聞都唔睇下 唔睇新聞都算 電影都唔睇 你冇得救

多謝你咁留意我

其實有架
啲新手模式呀
A mode咪會限高

Kelvin yuen張相靚好多

識貨

世界冠軍喎，實至名歸

唔係地區渣咩

咁雀仔都好細隻...

世界第一

即係要出晒事、墜埋機先可以屌
係咪咁樣

架航拍機梗係散硬啦 只怕部飛機跟住一齊散咋
仲話人on9

喂起佢底啦屌

屌，自己都有玩航拍，真係好憎依啲仆街。

有撚哂明文規定又唔撚跟，做完衰野仲要威要周圍揚。最大問題係佢地永遠死性不改，只會變本加厲。到時岀事個後果就全部玩航拍既一齊受，正契弟。

唔好咁心急，爬下文先

咁你影開咩?睇過

報警啦

出事佢一定唔會認

航個拍都比人屌 乜料

收嗲啦垃圾

你從來唔撘飛機？

想問下富士山個頂咁多雪

佢係山頂放嘅話要雪登

雪登考體能技術仲極危險，盡量即日來回

定還是佢係五合目（2千幾米），直上差唔多成二千米影？

爬文？ 樓主講咗飛機影

啱啱見到

去東京坐左邊，返香港坐右邊，天氣好就見到/影到富士山
有時機長仲會出廣播話會影到。
Dji 航拍唔係有個app限制左民航署制訂嘅禁飛範圍？照計部機係飛唔到維港兩岸？

飛到 見過好多次

好多人都飛過

我部spark既手機app可以見到維港兩岸綠色，會出warning，但可以無視照飛，但法律責任自負

部P4P+就未搵到邊個位

XIRO反而真係唔比升空，但執左？

佢山頂放架喎

角度同size唔似飛機影 擺明航拍

睇佢似非法改左天線

富士山標高3776米
影果度要5000米左右
係航拍最高海拔高度
每1000米下降6.5度
夏天-10度
冬天都應該-30度
架航拍飛得起？

佢應該講緊維港嗰張

連登真係好多人中意睇人仆街
想講ig 宜家大把人改機改到出哂面
又話咩要禁飛限高度犯法乜乜柒柒
dji官方咪又一樣sponsor送機
政府咪一樣照搵佢地拍discoverhongkong
全球連鎖牌子咪照一樣搵佢地代言

醒啦連登仔

佢想影乜9

鳩up 完未

風眼

你香港係咁唔好拉埋其他國家落水

真

代表佢冇問題?

報撚左先啦

佢話直升機就直升機？一check就check到有得book過啦

你唔俾直升機機影

照報左先 佢有證明再算

邊個

肥佬
拎架林志玲響候機區室內自拍

有觀光直升機飛去東京鐵塔

所以多人做=無問題
你就真係醒啦，朦撚

點樣一單還一單
呢度得一單野啫
講句一單還一單就覺得自己講緊道理呀？

戇鳩仔唔睇POST插錯人~~~~~我話你呀

隔住個moon都估到你幾歲

梗係唔出事時屌定先啦
唔通出事先講呀？
有無腦架？

( Show Blocked User - 遠藤周作 )

睇你個底都係五毛黎
收左幾錢

樓主講明仙女棒單野
一係你無睇樓主講咩
一係你唔知果單野

屌人前爬下文先

你似五毛多d

連登要將「低端人口」趕出北京，引起一干知識份子上書反中。
成千上萬的連登五毛黨，收五毛一帖，做機械打手，亦公認的低端人口。

至於連登專有之五毛黨，天生平庸渺小，開一個臉書空帳號，收廉價而做打手，這種生物，是躲在濕暗的角落中覓食的蟑螂群。在昆蟲之中，蝴蝶是高端，蟑螂是低端；正如在動物之中，大象是高端，老鼠是低端。

咁多負評點做到

突然覺得宜家啲人為左影相咩都夠膽死 係咪應該要去信政府重新檢討一下對航拍嘅管制

我係想表達係得連登仔先會咁在意
咩原因我就唔講啦

唔差在報埋呢次呀ching

我葡你老母萄

證明連登仔較為衝動😏😏😏
唔爬文

走啦on9仔

好多人眼紅人地做起左

Key圖改都講得出 有冇改圖key圖有冇咁難查

可能佢直升機影落黎

你收聲啦

首先要表證成立先會受理
我都俾堆死熱狗告過自稱三合會成員
搞到白鴿仔都行出黎幫口
但最後乜事都無

係咁叫人爬文爬文 你爬返出去先啦好嘛

完全九唔搭八都唔係回緊我講野就未撚quote啦

點解先
張富士山講到明搭飛機影既
咁都入到？

張維港佢講到明mavic拍既
竟然有人話我反dji打手

Come on baby
我最中意同熱狗嗌交架啦

石丸真係乜都搵到位入熱血公民

咪鳩吹啦，空氣稀薄到個螺旋槳都郁唔到啦

鼻屎咁細你都睇到㗎航拍機？

咪係
首先飛機時速幾百公里（好似過800）
航拍對頭沖堆黎加多50
咁都見到架航拍機，應該有音速眼

其次飛機翼附近氣流大到乜都捲走
架航拍機又點可以安然無恙？
如果響機頭睇到，連登人才輩出，有飛機師喎

再者，好似你咁講
架航拍咁細點睇到？

而家真係鳩吹都有人當真🙈🙈🙈🙈

更何況海拔咁高（5000米以上）
架機都自動停止飛行啦
零下幾十度凍連電都未必work

Sorry
我地認真左

見過有人係東區醫院附近航拍
附近周不時有直升機升降，撞中真係玩撚完

日本人口密度高都唔飛得 呢個唔理住

香港維港2岸根本唔飛得 已經犯咗法
唔講飛機 兩邊都有直升機場，咁都唔危險

留名跟大師學嘢

Google唔係好難啫

咁我都認真覆你，真係可以見到

第一，飛機降落前高度唔高
第二，5000米左右 dji 部mavic 已經可正常運作 （係雪山頂親身試過）
第三，航拍係細 但部機有燈既
第四， 佢話見到好近姐 唔係係則邊

其實我係想講 見過太多仆街唔自律係機場/禁飛區玩 萬一出事 或者 d例愈收愈緊真係屌佢地老母

你中伏了，後果自負

咁多MAVIC打手

個Warning area大概係咁
唔知部性能高到飛上宇宙既mavic點樣唔入warning區而影到果個距離？

一定係crop圖啦

推

MAVIC打手出沒注意!!!!

墜機牌子真係好中意吹隻mavic過5000m

果然一講就有人中伏☺️☺️

利申：垃圾P4P+用家

你係咪戇鳩㗎

又一個唔爬文的人

我係屌緊佢個邏輯呀

個角度都好難crop

石丸令到個POST變左佢個玩膠樂園咁

你對眼有問題定啦

😏😏😏😏
果個我黎
下次睇清楚啲先屌人啦

你老母就見紅

換個名先

喂 樓豬報左警未

好似報左？

祝你坐飛機心臟病中風做植物人

有冇咁撚高呀,消費級產品去到咁高應該冇signal

你仆街死啦屌你老母

以為自己好醒呀你？爬完都唔覺得你有咩point

On9仔死雞撐飯蓋又要淆底改名

果件編號389晨早扑柒佢啦應該

你個腦裝屎？

你以為世界圍住你轉？
夠30日咪換名，會員權利，有問題？請去站務台反映意見。

定係你想我用返誅除熱狗mode同你打？

首先你要認係熱狗

Mavic
萬能架，上太空都重得呀

我喺中環升到未夠IFC咁高都冇畫面睇啦

網友既同學

夜晚香港已經唔玩得航拍，唔洗講高度

而家d機勁到夠力上咁高？

高質
一矢中的